[Long d]人拍拖我拍拖 我拍撚到單身咁

有時想傾個電話都唔得 到底我係咪神交緊？
雖然只係幾個月貨仔
但啱啱開始就要long d
每日只靠幾個msg維持關係真係好on9
有時見到有趣好笑既嘢想share下
結果等左大半日都無覆你 真係咩癮都無曬

不過轉個頭對住佢又要扮撚曬正能量
扮撚到唔在乎比佢冷落咁
係咁㗎喇 唔通對住佢放負 比說話佢聽咩
咁只會增加佢既壓力 顯得自已唔成熟
女朋友又係自已揀 可以怪得邊個

其實係唔知自已仲可以頂到幾耐

分手啦

可能係佢見你唔care冷落左
咪keep住覺得咁已經夠

咁你要問下自己係想搵一個愛人定喺一個陪到你hea嘅人

感覺唔啱唔舒服無謂一齊

Long d預咗係咁，冇可能無時無刻陪你
自己習慣下啦，試下唔好投放咁多
利申: long d咗4年，已返嚟

佢做野好忙 無理由叫佢mon實個電話覆我既
又野趕住交又好難有心情趕住交
但真係好無奈 無理由眼白白睇住段感情變淡

放工之後囉

我咪係咁，俾人飛咗了

晚晚比人chur到兩點 我十一點就要訓果d黎
不過偶爾都有幾日得閒d可以傾多d
得幾日囉

條女俾人屌緊覆你唔到姐

加油啦

最慘應該係明明唔係long d 但拍到仲衰過long d

我都想傾電話 雖然大部分時間deadair

同你一樣 岩岩分左手 巴打如果仲有心要主動同佢拎個問題出黎傾

邊個飛走先

到你分手個陣就會發現分完同未分都係一樣

最緊要有心維繫
我成日3-4點扎醒以為佢覆我

我同男朋友大家都係香港 但都拍到好似long d 咁
佢話佢要閉關準備考試 所以平日同假日都唔見
日日只係講早晨食咩同晚安
而上星期又俾我知道佢同其他人見面食飯
我都唔知點好

無點架 你炸佢型 佢都係會同你講啲朋友好難約呀 一年見一次呀果啲架咋
然後再繼續loop

我會諗係唔係分手前奏呢?

我之前女朋友都係咁
約佢星期六日食飯，就話好忙要做功課要考試，但係見佢ig post野同frd食飯
我再約佢放工食飯，就話最近好攰呀放工想休息下，但係見佢ig post野同frd放工食放題

我再whatsapp佢慢慢變左不讀不回